原來尋晚元朗就係柒婆所講既局部戒嚴, 幾時有人會出動鎮壓暴亂

警署又落晒閘, 我依家好撚驚
有冇唔好九九九 警察唔會幫你手